碌個ig都要俾暗星強姦雙眼

已經無follow佢都要sponsor彈出來強姦其他人對眼 放過我喇好嗎
btw平時幾中意Bifesta嘅卸妝產品 估唔到而家淪落到搵暗星賣廣告